我無資格叫/命令手足唔做野，但搞黨鐵令支持者/淺黃既開始反感

無車黨鐵搭，令到淺黃/支持我地既人反感，出現分化跡象

搞大陸銀行，大陸工程公司，優品好像較好，搞優品最好 基本上日常用品可以選擇去其他地方買 可以不用去優品買 減少我地對社會既矛盾 其次搞中資銀行 因為中國銀行atm用唔到 可以去其他銀行提取金錢 最後就係搞大陸工程公司 ，大白象工程都由香港人比錢興建，遲d明日大嶼又想吸乾香港人既錢建軍事基地 那些工程項目 香港人根本就不需要，只是滿足共產黨同大陸人，又請外勞取代本地工人，極其可惡

謝謝大家閱讀

同意
搞還搞 唔洗搞咁密
佢未復修完你搞黎都無意思

拉

有次見到手足裝修優品後，男女老少都無反感，而且很用心地睇上面噴左既字 。

其實大部分中坑師奶都好小去優品購物，他們寧願選擇去百佳/惠康購物

？

你諗清楚係邊個叫黨鐵唔開先啦 倒因為果

黨鐵就是搵藉口話手足嚴重破壞先拉閘

我只能講我身體有事只能搭地鐵
但手足們點搞
我從來冇諗過割
堅持信念

咁你應該醒目同人解釋 係政府有心做到咁出黎 唔係去怪手足拆鐵

手足最多都係拆閘同拆玻璃 got it ?

就是? 聽得出有少少鄉音

搞黨鐵唔代表黨鐵開唔到車，只係佢唔開。
文宣應該係做呢樣。唔係spin落前線度。

其次影響到大家都翻唔到工係目的。唔影響到每一個人，就唔會令每一個人重新反思當時當刻處身嘅香港嘅境況，只會活係平行時空。因為影響到自己嘅方便就轉肽嘅淺黃，只係隨時都會出賣我地嘅淺黃。

同意。
身邊好淺黃反感！

推呀

又話罷搭港鐵，假架?黃絲罷搭點解要理搞黨鐵嘅負面影響，反正又唔搭。

利申罷咗搭鐵就快三個月，精神咗唔小